黃屍和平少少啦，唔好再出黎柒啦。

作為香港人，我唔想見到有朝一日新聞會咁報
或者係一個時序
「休班警被私了 全身燒焦亡」
「巴士直撞防暴警察 15名警察當場輾斃」
「3高官被刺殺 中央：絕無此事」
「全港鐵路被破壞 港鐵主席：我地已成歷史」
「罷工罷課已半年 幼園學生：光復香港！」
「外資全數撒離 港200萬人失業」
「港府解散警隊 20000警將被法律制裁」
「港府宣佈撒消暴動罪 推雙普選 特朗普Twitter ：nice」
「300萬人上街慶祝 煲底除口罩相擁」

食屎啦，我唔想香港搞成咁
你地睇下香港搞成咁好咩？
我想每日番下工，放假飲下喜茶
相擁？擁你老母
你地只會見到以下新聞

“香港建全国最大改造营 可容纳20万人”
“20万新生港婴被截肢 中央：预防胜于治疗”
“50万港人家庭患癌 苹果日报独家：中央系水落毒”
“苹果日报宣布倒闭 黎智英失踪一个月”

希望中央止暴制亂，還我昔日和平香港！

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

笑左

無是咁的,blocked

思路正確

Block得

標題撚

曲到直

BTW Blocked

拉

唔知係曲定直 不過block左先

連登好多死弱智仔唔識睇曲線架

支持成立新中國

曲到圓

亂寫標題，爛春袋

你話你地係咪豬閪
內容係曲 咁個標題梗係曲
如果我標題係直 個內容係曲先叫標題黨下話？